如果現實有新世界秩序，咁連登就有新左膠秩序

只要你地唔肯遵守連登既新左膠秩序
就會被標籤做5毛，鬼，熱狗
又或者話你惡過共產黨等等

五毛又出嚟玩分化

這就是連登

子華神
達哥
on 9 group

歐美議員講野又無人理啦
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務